/* 
  Localizable.strings
  HWSensors

  Created by Hale Chan on 20/05/14.
  Copyright (c) 2014 Hale Chan <halechan@qq.com>. All rights reserved.
*/

"%1.0f MHz" = "%1.0f MHz";
"%1.0f rpm" = "%1.0f rpm";
"%1.0fMHz" = "%1.0fMHz";
"%1.0frpm" = "%1.0frpm";
"%1.1f Mbytes" = "%1.1f MB";
"%1.2fGHz" = "%1.2fGHz";
"%1.2fTHz" = "%1.2fTHz";
"%1.3f A" = "%1.3f A";
"%1.3f V" = "%1.3f V";
"%1.3f W" = "%1.3f W";
"%1.3fA" = "%1.3fA";
"%1.3fV" = "%1.3fV";
"%1.3fW" = "%1.3fW";
"+12V Rail" = "+12V电源";
"12V Vcc" = "12V Vcc";
"About HWMonitor..." = "关于HWMonitor";
"Airport Proximity" = "排气口";
"Airport Rail" = "排气口供电";
"Ambient" = "环境";
"An error occured while trying to download HWSensors installer!" = "下载HWSensors安装包时出错!";
"Attach to Menu Bar" = "添加到菜单栏";
"AuxFan" = "Auxiliary Fan";
"AuxFan" = "辅助风扇";
"AuxFan2" = "Auxiliary Fan 2";
"AuxFan2" = "辅助风扇#2";
"Auxiliary 3.3V" = "辅助3.3V";
"BATTERIES" = "电池";
"BLC Proximity" = "BLC 附近";
"BOOSTA" = "Booster A";
"BOOSTB" = "Booster B";
"Battery %X" = "电池#%X";
"Battery Proximity" = "电池附近";
"Battery Rail" = "电池供电";
"Battery Unit %X" = "电池单元#%X";
"Battery" = "电池";
"Bring All to Front" = "前置全部窗口";
"Built-in Battery" = "内置电池";
"CMOS Battery" = "CMOS电池";
"CPU %X Core" = "CPU %X 核心";
"CPU %X Die" = "CPU %X 芯片";
"CPU %X Graphics" = "CPU %X 核显";
"CPU %X Heatsink" = "CPU#%X散热器";
"CPU %X Proximity" = "CPU#%X附近";
"CPU %X" = "CPU#%X";
"CPU 1.5V S0 Rail" = "CPU 1.5V S0 供电";
"CPU Core %X" = "CPU核心#%X";
"CPU Core" = "CPU核心";
"CPU DRAM" = "CPU DRAM";
"CPU Die %X" = "CPU芯片#%X";
"CPU Die" = "CPU芯片";
"CPU GFX" = "CPU GFX";
"CPU Heatsink" = "CPU散热器";
"CPU IMC/QPI/DRAM" = "CPU IMC/QPI/DRAM";
"CPU Memory" = "CPU 内存";
"CPU PLL" = "CPU PLL";
"CPU Package Cores" = "CPU全部核心";
"CPU Package DRAM" = "CPU DRAM";
"CPU Package Graphics" = "核芯显卡";
"CPU Package Multiplier" = "CPU倍频";
"CPU Package Total" = "CPU整体";
"CPU Package" = "CPU";
"CPU Proximity" = "CPU附近";
"CPU Rail" = "CPU供电线路";
"CPU VRM %X" = "CPU VRM %X";
"CPU VRM" = "CPU VRM";
"CPU VTT" = "CPU VTT";
"CPU VccIO" = "CPU VccIO";
"CPU VccSA" = "CPU VccSA";
"CPUFan" = "CPU风扇";
"CPUFan2" = "CPU风扇#2";
"CPU_MEM" = "CPU/内存 风扇";
"CURRENTS" = "电流";
"Celsius" = "摄氏度";
"Check for Updates..." = "检查更新";
"Check for updates" = "自动检查更新";
"Close HWMonitor" = "关闭HWMonitor";
"Close" = "关闭";
"Continue monitor sensors in background" = "后台时仍监视传感器";
"DRIVE TEMPERATURES" = "硬盘温度";
"Dark" = "黑";
"Default" = "默认";
"Detach from Menu Bar" = "从菜单栏移除";
"Download" = "下载";
"Downloading %@" = "下载 %@";
"EXHAUST" = "散热器风扇";
"Exhaust" = "散热器";
"FANS & PUMPS" = "风扇 & 泵";
"FANS" = "散热风扇";
"FREQUENCIES" = "频率";
"Fahrenheit" = "华氏度";
"Frequency Sensors" = "频率传感器";
"GPU %X Core" = "GPU核心#%X";
"GPU %X Die" = "GPU芯片#%X";
"GPU %X Fan" = "GPU#%X风扇";
"GPU %X Heatsink" = "GPU#%X散热器";
"GPU %X Memory" = "显存#%X ";
"GPU %X PWM" = "GPU#%X PWM";
"GPU %X Proximity" = "GPU#%X附近";
"GPU %X ROP" = "GPU光栅化处理单元#%X";
"GPU %X ROPs" = "GPU%X光栅化处理单元";
"GPU %X Rail" = "GPU#%X供电线路";
"GPU %X Shader" = "GPU着色器#%X";
"GPU %X Shaders" = "GPU#%X着色器";
"GPU %X" = "GPU#%X";
"GPU 2 Fan" = "GPU风扇#2";
"GPU 3 Fan" = "GPU风扇#3";
"GPU 3 Fan" = "GPU风扇#4";
"GPU Core" = "GPU核心";
"GPU Die" = "GPU芯片";
"GPU Fan 1" = "GPU风扇#2";
"GPU Fan 2" = "GPU风扇#3";
"GPU Fan 3" = "GPU风扇#4";
"GPU Fan" = "GPU风扇";
"GPU Fan" = "GPU风扇#1";
"GPU Heatsink" = "GPU散热器";
"GPU Memory" = "显存";
"GPU PWM" = "GPU PWM";
"GPU Proximity" = "GPU附近";
"GPU ROP" = "GPU光栅化处理单元";
"GPU ROPs" = "GPU光栅化处理单元";
"GPU Rail" = "GPU供电线路";
"GPU Shader" = "GPU着色器";
"GPU Shaders" = "GPU着色器";
"GPU Total" = "GPU全部";
"GPU" = "GPU";
"General" = "常规";
"Graphs scale factor:" = "曲线图缩放比例";
"Graphs window always topmost" = "曲线图窗口总是在最前面";
"Graphs" = "曲线图";
"Graphs:" = "曲线图:";
"Gray" = "灰";
"HDD Bay %X" = "硬盘位#%X";
"HDD" = "机械硬盘";
"HDD" = "硬盘风扇";
"HWMonitor Help" = "HWMonitor帮助";
"HWMonitor Preferences" = "HWMonitor首选项";
"HWSensors Updater" = "HWSensors更新程序";
"Heatpipe Incoming Air" = "热管空气(入口)";
"Heatpipe Outgoing Air" = "热管空气(出口)";
"Heatpipe" = "热管";
"Help" = "帮助";
"Hide HWMonitor" = "隐藏HWMonitor";
"Hide Others" = "隐藏其它";
"Hide Window" = "隐藏窗口";
"History Graphs" = "曲线图";
"INTAKE" = "进气风扇";
"IO" = "外设风扇";
"Icons" = "图标";
"Install menu bar extension" = "安装菜单栏扩展";
"Keyboard" = "键盘";
"LCD Proximity %X" = "LCD附近#%X";
"LCD Proximity" = "LCD 附近";
"MB Fan 0" = "主板风扇#0";
"MB Fan 0" = "主板风扇#1";
"MB Fan 1" = "主板风扇#1";
"MB Fan 1" = "主板风扇#2";
"MB Fan 2" = "主板风扇#2";
"MB Fan 2" = "主板风扇#3";
"MB Fan 3" = "主板风扇#3";
"MB Fan 3" = "主板风扇#4";
"MB Fan 4" = "主板风扇#4";
"MB Fan 4" = "主板风扇#5";
"MCH Core" = "MCH核心";
"MCH Die" = "MCH芯片";
"MCH Heatsink" = "MCH 散热器";
"MCP Core" = "MCP核心";
"MCP Internal Die" = "MCP内部芯片";
"MULTIPLIERS" = "倍频";
"Main 12V Rail" = "主 12V 供电";
"Main 12V" = "主 12V";
"Main 3.3V Rail" = "主 3.3V 供电";
"Main 3.3V" = "主 3.3V";
"Main 5V Rail" = "主 5V 供电线";
"Main 5V" = "主 5V";
"Main" = "主风扇";
"Mainboard Proximity %X" = "主板附近#%X";
"Mainboard Proximity" = "主板";
"Mainboard S0 Rail" = "主板S0供电线路";
"Mainboard S5 Rail" = "主板S5供电";
"Memory Bank %X" = "内存条#%X";
"Memory Bank A, Module %X" = "内存条A, 模块#%X";
"Memory Bank A, Slot %X" = "内存条A, 插槽#%X";
"Memory Bank B, Module %X" = "内存条B, 模块#%X";
"Memory Bank B, Slot %X" = "内存条B, 插槽#%X";
"Memory Module %X Proximity" = "内存模块#%X附近";
"Memory Module %X" = "内存模块#%X";
"Memory Module %X, Proximity" = "内存模块#%X附近";
"Memory Modules Proximity" = "内存模块附近";
"Memory Modules" = "内存模块";
"Memory Rail" = "内存供电线路";
"Menu color theme:" = "菜单颜色主题:";
"Menu sensors:" = "传感器菜单:";
"Menubar Items" = "菜单栏条目";
"Menubar icons:" = "菜单栏图标:";
"Menubar items" = "菜单栏条目";
"Menubar" = "菜单栏";
"Minimize" = "最小化";
"Miscellaneous:" = "杂项:";
"Mouse" = "鼠标";
"New HWSensors version %@ is available to download. You have %@. Download newer version?" = "可下载新版本（%@）,您当前版本为 %@。是否下载更新?";
"Next time" = "下次再说";
"No new versions of HWSensors are available at this time!" = "暂无新版本!";
"No sensors found" = "未检测到传感器";
"Northbridge %X Die" = "北桥芯片%X";
"Northbridge %X Proximity" = "北桥%X周围";
"Northbridge Die" = "北桥芯片";
"Northbridge Proximity" = "北桥周围";
"ODD" = "光驱";
"ODD" = "光驱风扇";
"Optical Drive" = "光驱";
"PCH Core" = "PCH核心";
"PCH Die" = "PCH芯片";
"PCH Heatsink" = "PCH散热器";
"PCH Proximity" = "PCH周围";
"PCH Rail" = "PCH供电线";
"PCH" = "PCH";
"PCI" = "外设风扇";
"PCIe 12V" = "PCIe 12V";
"PCIe Booster %X" = "PCIe增压#%X";
"PCIe GPU" = "PCIe GPU";
"PCIe Slot %X" = "PCIe插槽#%X";
"PECI CPU" = "PECI CPU";
"PECI GFX" = "PECI GFX";
"PECI GPU" = "PECI GPU";
"PECI SA" = "PECI SA";
"POWER CONSUMPTION" = "功耗";
"POWERS" = "功耗";
"PS" = "电源风扇";
"Power Heatsink %X" = "电源散热器#%X";
"Power Supply %X" = "电源#%X";
"Power Supply 12V" = "电源12V";
"Power Supply Heatsink" = "电源散热器";
"PowerFan" = "电源风扇";
"Powerboard Proximity" = "电源附近";
"Preferences..." = "首选项";
"Quit HWMonitor" = "退出HWMonitor";
"Remove menu bar extension" = "移除菜单栏扩展";
"S.M.A.R.T. update rate:" = "S.M.A.R.T 更新频率:";
"SSD REMAINING BLOCKS" = "SSD未用保留块总数";
"SSD REMAINING LIFE" = "SSD可用保留空间";
"Sensors update rate:" = "传感器更新频率:";
"Sensors" = "传感器";
"Services" = "服务";
"Show All" = "显示全部";
"Show hidden sensors" = "显示隐藏的传感器";
"Show partitions names" = "显示分区名";
"Skip this version" = "跳过此版本";
"Standby 5V" = "待机 5V";
"Start HWMonitor at login" = "登录时启动HWMonitor";
"System Total" = "系统总和";
"System menu bar:" = "系统菜单栏:";
"SystemFan1" = "机箱风扇#1";
"SystemFan2" = "机箱风扇#1";
"TEMPERATURES" = "温度";
"Tachometer Sensors" = "转速传感器";
"Temperature Sensors" = "温度传感器";
"Temperature units:" = "温度单位:";
"Thermal Zone %X" = "接口区域#%X";
"Trackpad" = "触摸板";
"Update" = "更新";
"Use BSD drives names" = "使用BSD驱动名称";
"Use data smoothing" = "平滑化曲线";
"Use larger font" = "使用大字体";
"Use shadow effect" = "使用阴影";
"VOLTAGES" = "电压";
"VRM Supply %X" = "VRM %X";
"Voltage Sensors" = "电压传感器";
"Window" = "窗口";
"Zone %X Average" = "区域#%X 平均";
"Zoom" = "缩放";
"battery" = "电池图标";
"frequencies" = "频率图标";
"hddtemperatures" = "HDD图标";
"hwmonitor" = "HWMonitor图标";
"min." = "分钟";
"multipliers" = "倍频图标";
"multipliers" = "集成电路图标";
"pcicard" = "PCI设备图标";
"pcicard" = "设备图标";
"red-thermometer" = "温度计图标(红)";
"scale" = "标尺图标";
"sec." = "秒钟";
"ssdlife" = "SSD图标";
"tachometers" = "转速计图标";
"temperatures" = "温度图标";
"thermometer" = "温度计图标";
"video" = "显卡图标";
"voltages" = "电压图标";
"Show notification when sensor alarm level is critical" = "在传感器值超出正常范围时显示通知";
"Color theme:" = "色彩主题:";
"Show drive title as:" = "驱动器标题显示形式:";
"Show drive legend as:" = "驱动器图例显示形式:";
"Product name" = "产品名";
"Partition names" = "分区名";
"BSD name" = "BSD名称";
"Show sensor legends" = "显示传感器图例";
"Continue to monitor sensors in background" = "在后台时仍持续监视传感器";
"Id" = "ID";
"Description" = "描述";
"Type" = "类型";
"Value" = "值";
"Worst" = "最差";
"Threshold" = "临界值";
"Raw Value" = "原始值";
"Threshold:" = "临界值:";
"Speed:" = "转速:";
"Maximum:" = "最大值:";
"Minimum:" = "最小值:";
"Range:" = "范围:";
"On" = "开";
"Off" = "关";
"Popup" = "弹窗";
"CPU Core %X Average" = "CPU核心#%X";
"CPU Package Average" = "CPU平均频率";
"CPU Package Frequency" = "CPU主频";
